Hij had gedronken en zijn ogen waren rood en bloeddoorlopen.
Rond zijn hals was een blikfles geslingerd, zoals ik zijn vlees en drank vaak had gezien rondslingerde in andere dagen.
Hij bracht de fles naar zijn lippen, en nam er een vurig drankje van; en ik rook de sterke geesten die ik zag flitst in zijn gezicht.
"Wolf!"
zei hij, zijn armen weer vouwend, "gaat Old Orlick vertellen jij een beetje.
